全部插隊撚我屌曬你地老母

卡撚咗喺維園粒幾鐘

多得你班冚家剷自私撚唔少

自撚私到

唔割

插你隊 打個卡 扮行完 找光環 你吹咩？

有出，唔割

一直都有人插隊㗎啦

仲卡緊?

屌你老母搞到我地呢啲提早出既手足卡死曬

又有咩所謂呢？
最緊要多人

唔係卡你緊係咁講

分化post

乜柒都分化

你老母個閪都比我分化緊

第一次出黎遊行?

插隊撚咪淨係負皮

入黎屌我分化啦

個個都係起點入 點撚樣入呀

今日最撚嚴重

唔企得番屋企啦

好趕時間？

拉，六月咁撚熱都無人講，你宜家出黎分化？

屌你老母插隊撚仲聲大大屌番人轉頭

我都同你一齊卡緊架

好現象黎

準備灣仔落船行去維園出發

唔通你想好暢順一個鐘都唔洗就行完咩，最好就人多到卡到9點都未到sogo

第一次遊行？

我都一齊卡緊

換個角度咁咪即係多人出

你咪插前過佢囉

利申 中環插

唔好比我郁到

各有各睇

我下次直接金鐘落當行咗算

第一次出黎行？

好多人坐巴士過唔到老銅，被逼灣仔落

插你老母
打尖啊

Lol

我69已經有出黎啦

個個逼爆起點好唔好
冇人出又話冇人出
多人係咁架啦
on撚99行左二十年遊行個個都係中途入架啦

分化撚

有冇人見到寫住 香港獨立 既旗？ 揸旗個人有啲怪

個個都咁諗就碌柒啦

我下次中環入當行曬成條路得唔得

維園真係塞左兩個鐘先見倒sogo

因為今日黑警block 大路，迫你班能樣一定要經sogo
繼續分化啦

加密影張相睇黎下先

行到灣仔已經好疏 係銅鑼灣塞

請善用不推文功能

唔割 不過真希望大家減少打尖 咁樣對早到維園既手足好唔公平

咁你係咪好趕時間先？

多多包容

鳩企左2粒鐘

咪撚就係，818 落撚住雨，又濕又熱都冇人出聲啦

咁我咁早到維園為咩先

咁係咪對早到既手足唔公平

低級五毛分化，柒到

入得維園，基本上兩個鐘先見sogo
今次黑警唔開大路所以特別覺
香港人堅持

收嗲啦分化撚

岑子杰都叫人可以中途加入㗎

返去收錢啦屌你老母

分化

拉

其實次次都係咁，我寧可俾一d行動不便或一家大細插隊，總之人多就得

係呀咁又點
忍下洗死
分化撚

果次好自豪有巢皮腳

8 18 淋幾個鐘頭雨都冇出聲
分化收皮

五毛開工post

大家唔好鬧樓主
佢只係想快快趣趣行到終點返歸先咁在意時間

記住不割

準時係維園，依家先到sogo

雖然得1毛人工 但都要敬業嫁 同志

喺維園出發容易d數人數，因為集中。

成堆人卡左係維園，咪當你人數冇增加過

所以幾逼都好，都要盡量去返維園出發

插隊撚其實有份令到遊行人數被低估，下次唔好啦

又分乜撚化呀
有出黎都算好喇 理得佢插唔插隊姐
你好撚趕時間咩？ 唔好出黎囉

3個鏢先見到

收皮啦分化撚 等下唔撚得?

understandable la...
Not everyone has that type of moral standard and maturity.
Focus on the BIG picture.
Then it will be easier to bear those things...

明明係因為班曱甴唔肯開路
唔好賴落班手足度

我係分化撚

屌我就啱

都係我蠢唔識走精面

我下次中環打尖算

深表同情

但要怪應該係怪PoPo
呢啲封路封閘行為
咁自私撚好明係PoPo

得 唔出羅

低質 唔值$0.3

拉

6月熱到仆街，都係咁行，加油，我都塞緊

唔出又屌 出咗又屌

卧底插隊丫

呢個真 個個返到屋企對腳板
對唔住 我啱啱都有抱怨過

以為行撚完就完成任務？

諗起個日隻腳就想笑

咪撚推呢啲on9 post 啦

Too

卡到仆晒街，唔緊要，你地肯出就得

乜你好趕時間咩

On9 拉

stay focused on the BIG picture.
GIVE and TAKE,
No need to pick on each issue!

上次616，69我都係維園塞到夜晚先行到，仲要夏天差不多焗死，你下次唔好入維園咪得囉，屌乜鳩

仲記得嗰日啲腳皮po
啲日真係瘋狂鳩企

卡越耐越開心，證明多人去

真係好撚on9明明愈塞代表愈多人 唔好理佢

第二日痛到差啲行唔到路

分化撚，拉

Times 入

班黑警唔開告士打道

yes, DKLM, 遊行都插隊
寫咗兩個鐘響怡和頂唔順走咗， 根本就冇喐過

咁你開PO係想割？
唔係得你係維園出唔到黎

Show block users 辛尼：p(手術中）

香港人又遲到，又打尖

不分化，香港人貪快已經burn 咗入骨。

唔想等外面等，入維園係支持主辨。大家量力而為，真係行唔曬無計無人怪你

記住，遊行是表達方式，不過比賽。快又點？行唔曬又點。

兄弟爬山。不分化不割

係想班撚樣下次唔好再打尖

on9 分化撚 拉

唔好去到咁盡啦

點解插隊就係走精面？
有位入大隊就要壯大人數架啦

除非你話到終點你就拍拍蘿柚走
如果唔係喺邊個位置有乜所謂

一直都有 你唔等得 你都可以shortcut
無人會怪你
大家出黎都係想表個態 無論企住定行住定坐住
利申: 2點到維園 宜家6點仲係sogo
咪咁細路仔啦

你真係當我on9

1點半到維園 5點先到Sogo

收皮啦 塞好過順暢啦
屌你老母

諗下818 早出班手足淋撚住雨焗臭隻腳先可以塞爆維園，成就史上第一個流水式集會
今日咁塞簡直小兒科，分化撚全部收皮唔該

你去插加藍絲遊行囉
鬆動到跑都得

有出 唔割 等, 代表多人, 有咩所謂, 收聲

好搞笑
大把人去唔到維園 灣仔就落
咁係咪又打尖
分化撚退散

吹咩

其實入唔到維園，唯有灣仔反方向行去隊頭

真，69塞到仆晒街係好撚感動，71
今次有番69嗰種feel

唔好嬲啦，班曱甴又封路又舉黑旗又警嫂巡遊，出咗維園都要退後同塞住

唔完全關手足事，我代插隊撚同你道歉啦

證明多人

唔講我以為你去排隊買限量版波鞋, 比人打尖, 跟住開post屌人

其實如果d巴士淨係去到灣仔 都好難行返去維園再起步
夾硬行返去咪一樣塞

插唔插都卡最少一個鐘 拉

又唔係話屌佢
呢個人數 咁樣封路 係咁架啦
不過佢又話69有出又奇怪 69都係咁既樣

屌你老母，分化撚

ching 高汁

打尖啲人係咪好趕時間先

最新風向

69 616都一樣係咁
依家黎屌唔知咩心態

出得去都唔係真係行完就走架啦

老老實實

喺中途打尖既好似唔會計落遊行人數

咁多人打尖咪變相另到公佈人數變少囉

我只係想班人咪撚再打尖

拉
分化撚
我都企左幾粒鐘 唔係可以點

你估我想 真係過唔撚到去維園

不割

咪分化

大家都等咁耐

分化撚
申利: 怡和街圓形天橋插隊

低質波畜

草地嘅手足，你哋就係我以後每一次都要入維園嘅理由。
蠢人，我哋一齊做啦。

拉
呢隻5毛炒左佢啦

哩個傳統黎,入維園要帶櫈

啱喎

建議你頂置返 遊行人數 呢個point，好多人睇唔到

Thx for sharing
唔想知

計呀
天橋有checkpoint

唔完美 可改善其實半年前次次都係

我69,616,818都係維園出發，今日都係維園出發，3點半出維園，6點到sogo。
其實遊過幾次仲係維園出發就預左啦，想快d就sogo起步，想超快就灣仔出發，維園就俾有氣有力的慢慢塞。

分片撚，三四點嗰陣你所謂嘅插隊撚都企喺sogo粒幾兩粒鐘無郁過，根本全個銅鑼灣都塞

818真係s9m

衰啲講句行慣既都預左入得維園實塞到仆佳

利申：好乖咁入維園之後跟人群兜左去time square果邊走

提早到 食完個麵入唔返維園
希慎開始行 到咗太古廣場

今日明顯好多喎

當然都關班賤種狗事

但我覺得要正視下個問題

你估我想架 我係中環用腳行過黎銅記 已經冇位入

卡左兩粒

最重要過哂check point!

sor已行完

不割，維園有你

次次都做傻仔第一批入維園
自此都知等幾個鐘先出到去
唔等得就唔好入
黎得預左多人 都係想多人

講得好

咪撚再回呢頭波畜

正視問題就叫d 係銅記出閘既人向天后方向排隊喇 佢地塞死曬係度 我想行去天后方向都行唔到

卡你老母

打尖撚話樓豬貪快撚
打尖撚唔係貪快為啲咩？

無嘢好割 人數先係重點
不過如果想平衡吓的話
大家應該衡量個人能力
時插隊時唔插

利伸: 維園隊尾出

唔識喺天后出

我今日都係天后出

頂唔順走左，sorry

負皮人數=打尖狗

淨計維園都淋左三粒幾鐘雨啦，最後踩住泥地出報銷埋對新波鞋 唔通又開po屌手足咩，樓主收一收皮啦

無嘢緊要得過人數
每個人量力而為咪得
打尖又好早走又好
有份付出過就係手足

所以邊會有人入維園咁on9

唔割
大家都知依家遊行想點行就點行
利申：入過維園 中途抄小路

遲左出嘅因為封路封站未必去到維園，唯有喺前面打占 好似係

你零願塞都好過暢順啦

屌乜柒

我

不過下次我會醒啲

分化撚 收嗲啦

818係銅鑼灣淋雨淋咗4個鐘，先入到維園。但從無出post抱怨

聽過咁多人出黎
每個都係愈卡愈安樂 愈卡愈開心

因為證明

真係 好。撚。多。人

你繼續慢慢屌撚啦

Exact7ly

原來係波台狗

關我撚事？打尻我囉

次次都係咁㗎啦

x2

我
我願意做蠢人

傻鳩賤畜 你真係以為跑馬拉松鬥快去終點?

第一次行？

on9

分化撚 屌你老母

好人好姐做咩無啦啦打尖

自私就認啦屌你老母

有出就算啦

笑撚左你 係支那落黎
唔知咩叫遊行

洗撚同班撚樣嘈咩

幫自己搵緊藉口打尖咋

快D 等緊你班黑畜放工去踢波啦 柒頭

Sor9ry
我一開始已經冇諗住入起點。
最重要係多人，塞人有乜所謂。

乜撚野叫找光環

200萬個次第一批入維園卡左4粒鐘 從此唔再維園出

遊行目的係行完全程?
咁你去跑馬拉松算啦

拉

我下次都唔會咁撚蠢

條友大陸狗

光你老母

分化撚收皮啦dllm

冇咁耐

我記得嗰日係有keep住行

起維園塞咗幾次，今日插一次都得掛

分你老母 五毛狗

笑撚死我

有時交通原因唔一定維多利亞公園落到
咁急趕住去終點做乜？
次次都嗌開路、行快啲，志在參與心態，行完返屋企
最好塞到聽朝

但又其實出黎行都預咗至少企幾個鐘架啦....

人多就得

行你就行啦

咁撚得閒係連登回post

係咪叫人地唔出黎
讓返條路比你?
出左都要比你屌

插隊都唔割

屌你老味行撚咗成日

啱啱先到灣仔

因為一人多，銅鑼灣mtr 出口去維園入口就塞到出sogo , sogo 啲人唔同時插隊散人維園根本就唔可以正常出到發

個陣2點起步 6點都未到sogo 然後我就走撚左

推

點解要喺銅記出

我天后出咪仲近維園

拉
第一次出黎遊行？

Pull

如果全部經維園出行到六點啦係9號朝早六點

手足 建議你下次可以直接到終點等 卡都唔洗卡

會唔會開警曱唔開路呢？
人多左，根本大家既加入方式唔會太大分別

唔等得咪老銅/灣仔/遲到

插乜野隊 大陸仔？

分化撚
拉

之前卡幾個鐘行都未出發倒都未出聲
喺維園落大雨腳皮都巢都冇出聲

真心寧願多人出要等
好過冇人出但自己快一快到終點

其實一直以黎 係維園出發都一定都有甘樣既情況 就係會塞兩三個鐘先至出到維園既門口 速度非常之慢。

但無奈既實際情況，就係D人因為試過塞係維園兩三個鐘都未出到 所以先至轉開始由維園以外既地方出發。

我認為而家既人其實唔係唔知道呢個問題，不過因為現實情況係主辦單位係好難去阻止D人中途加入。所以宜家遊行係維園出發過既人基本上都應該會知道：入維園會塞好X內。所以我估計好多趕時間既人都會選擇維園以外既地方出發。

始終大家都願意睇到多D人出黎，無論係係邊到加入，幾時加入，行幾內都好，或者提早走都好，都好過吾出。

當然，如果每個人都從維園出發，其實係非常好，早到早走，遲到遲走。但係無奈現實環境條件好難做得到，所以唯有大家執生。

咪就係 唔記得邊日 落狗屎 sogo塞撚咗我3個鐘 不過唔緊要 塞得耐先代表多人

始終人類係自私

咁先好
係維園塞耐啲 埸面都勁的
又代表人多

其實越塞越開心

Same5:00 先到Adidas

最好塞到10點

你係想齋行完算定一心想打爆個場去 ?
如果係後者係企耐左辛苦d 但個效果係晒度有乜好屌

梳囉

而家同你比賽？

插隊？唔係講打尖咩

諗住早少少跟隊頭 都係fail

企一陣就係到吵，講到好似得你一個卡咁🤷🏻‍♂️

手足加油

果次連底褲都濕

同感 諗住1:30到維園，早啲可以跟到隊頭，實冇死啦
點知一直塞塞到行返入口出去，一出到去喺糖街繼續塞

岩, 維園流水式集會戈日
一百米大概行左兩個鐘
頭15分鐘對鞋己經濕曬吱吱聲
6個鐘後先返到屋企
對鞋洗左兩次都仲係臭嘅
但我好開心有咁多人冒住雨出黎

維園出到sogo 用左3小時

波台傻閪仲有人回

一定唔係今日最嚴重，你第一次準時？

69，616都係順住行

今日係停喺幾粒鐘

插隊好多都係羊群撚 人做我做叫出咗分力
由頭開始行咁撚辛苦不了

找光環
支那狗現形

維園到sogo門口,兩個半鐘

其實好事黎 有人插隊証明好多人出黎行 唔明有咩好屌

假膠咪濃，一係放相
一係摺埋彈開啦

開聲叫個大陸佬唔好打尖去排隊，比個大陸佬屌返轉頭

裏面有個留言我覺得好啱今次嘅情況
人人唔理，然後有樣學樣，支那就係咁支那化香港

69616順係咪行咗港豬澳大橋？

炮台山出發我又係咁行
唔割

屌 上面咪講撚左我由中環行去銅記囉 點解我要行就係廢事搭車塞死曬呀

一點幾出門口
兩點到，企撚到四點都未出到
嬲嬲地行返去天后

屌人插隊
唔屌狗封路
狗嚟架你?
吔屎啦